[1q題]邊個政府部門最柒

用碌鳩保證答案一定合理
由於政府部門得個幾十個鳩撞都中, 所以請附上原因
無原因答中咗都唔受理
3頁秒唔到開估

警察
因為用大陸口音讀就係 "勁柒"

渠務處 因為入面個個都係渠頭

秒

特首辦
因為柒婆

我欣賞你思路
但唔係標準答案

但唔係柒頭

雖然有777 但都係錯